被捕後的權利：社工支援

請廣傳，以讓更多人知道和明白，假如自己被捕後是有權利獲得社工支援，以讓自己可以照顧自己，讓自己可以守護更多的香港人。